polyu second low hon

幫朋友開post 問：
有無巴打知道polyu 工程 second low hon個Gpa range 係幾多？

0-4.5

佢Bse 下年畢業

睇definitive programme document 唔該

佢岩岩搵到，但無寫到係幾多先係second low?

The student has reached a standard of performance/attainment judged to be satisfactory, and clearly higher than the ‘essential minimum’ required for graduation.

2.5左右
不過都係睇個屆啲人勁唔勁
拉下curve 咁